跪求大家登記做選民

今日7月2號last day. 未登記嘅馬上上 選舉事務處 個網網上登記, 三分鐘就做到。
登記咗嘅 ，叫埋屋企朋友一齊登記。

就算 而家呢個選舉制度有幾唔公平 只要仲有一絲希望， 請大家唔好放棄

我求下大家

要建制派血債票償

push

出面咁多交表post、你推其他啦